1. Опишіть своїми словами що таке Document Object Model (DOM)
це основа,де зберігається html,css і т.д і через яку ми можео звертатися до обєктів 


2. Яка різниця між властивостями HTML-елементів innerHTML та innerText?
innerHTML показує текст HTML, яка розміщенна між  відкриваючим та закриваючим тегом

innerText показує текст який не відноситься до html


3. Як можна звернутися до елемента сторінки за допомогою JS? Який спосіб кращий?
через document.querySelectorAll() - найкращий спосіб
      document.querySelector()
      document.getElementBy*()